信貸評分 I

一時衝動欠落2筆財仔數
借完又還還完又借 搞到何信貸評分低哂
想問下重做唔做到結餘轉戶

跟你一世

咪試下申請囉

你預會貴息
不過睇你識唔識傾價啦